====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il existe dans l ’ Est d ’ immenses domaines privés boisés tous reliés entre eux par de nombreuses voies forestières , offrant de magnifiques promenades ;
Entity Name (Type) :: Est (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Est (LOC)
Total entitiy counts: 1

